有家可歸的戀人們

有冇人有睇 估唔到又幾好睇
玉木宏做廢柴老公又做得幾似

冇人有睇？